睇巨人既人其實係咪心理唔平行？

睇咗成集講野就話係神作，係咪傻咗？

要睇打交去睇刀劍

刀劍世一

又講佢地內鬥,
用左咁多時間, 第三季終於意向一致,
第四季又分裂番, 又內鬥.....
諗唔到橋就快啲完算啦

鬼滅完勝

刀劍世三

套劇好悶

冇睇既人既心理係咪平行四邊形咁

心理垂直

動畫D節奏好古怪，一係勁慢睇到勁眼訓，一係快到幾格畫面skip左一堆劇情，我都認同個故事大格局係比一段日漫日動突破同吸引既，會講政治會講唔同觀點與角度，但實際執行個劇情好多瑕疵

痴線，一定係刀劍世界第一

真 勸樓主快啲棄
唔洗個個禮拜例牌出巨人po

咪就係
手機俠好睇過佢幾百倍

第四季等左太耐
好多人接唔到上季劇情
同埋啲人樣崩到唔想睇

呢排咁多巨人po

Btw 今集打左成半集喎
E.g. 牙明變超巨炸艾倫

太多政治文戲
之前有團長都還好 有少少激情
而家悶撚到

屌

條橋癲到你唔信呀，諗唔到

現實就係咁複雜

兩樣都睇會補充得好d
動畫版音樂同畫面效果係正

平行係咪即係有兩個心理

第四季畫功好細膩喇喎

兵長虐打猩猩果段係幾正，但大部分時間朋友仔傾下計又一集真係好難接受等成個禮拜一集得果半個鐘，斬頭斬尾得返三四個字
仲惡劣過龍珠/入樽打打下交/場波又回憶返兩集
講拿捏劇情節奏好，鋼鍊好出色

唔係掛
你睇下同一間做既咒術
睇埋巨人post d巴打反應